單戀

『喜歡你』
卻說不出口
眼中就只有你
當與你視線交匯
當聽見你的聲音
愛，就會更深
痛，就會更痛
『喜歡你』，原來如此的痛苦
現在的我，在你眼裏又是怎樣的呢
你又在看著誰的側臉呢
你從沒有回過頭來，好想你回頭來看看
如果那是我們倆在互相依偎，在親吻的話，這樣地幻想著
實現不了的，是不能實現的
可以與你相戀嗎？
我還是不配吧？
可這份衝破理性的想念，如今已經無法左右
可以永永遠遠地在一起那有多好呢…
我是那麼真心的，認真的，喜歡著你
因為喜歡你，所以想告訴你
想你眼中只有我一個
當意識這樣浮現 卻看不見你的樣子，困擾著你吧，讓你討厭了吧
討厭 這卑微的自己，只會哭泣，只會更加的沒出息
你也有關心我吧，那請你不要讓我抱有期待
為何每當夜深的時候，充斥著想到的滿滿的都是你
明知實現不了的，明知不能實現的
原因就是因為我喜歡你吧
心感覺如此的痛
想了解你更多，想接觸你更多，這份一直膨脹的想念
如能像氣球一樣飄走就好了…
我是那麼真心的，認真的，喜歡著你
不論身在何處，不論與誰在一起
還是會在意，並不想就這樣離開
拜託了，些許勇氣給我吧
和你在一起時，連周遭的景色也會變得閃閃生輝
不能忘懷的，不能消失的，你的溫柔，你的溫暖，你的所有，都輕輕地纏繞著我
可以與你相戀嗎？
我還是不配吧？
可這份衝破理性的想念，如今已無法左右
可以永永遠遠地在一起那有多好呢…
我是那麼真心的，認真的，喜歡著你

片想い - miwa